[兩個小孩的校長] 2017-18 NBA post-season討論區 (11)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

改得幾好喎今次

5毛D.Wade

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

仲有JR

VanVleet 張約幾抵
兩年 18M

鳩猴係咪入湧

快d入

湧士唔係推左咩 又轉?

冇左mcgee好痛

推左?

湧搞乜放走mcgee

可愛to laker 快啦 要買波衫阿

無錢囉

而家都係簽底薪
湧仲有底薪過

我覺得係上場時間
俾looney食左

好撚慘打起左都無10m年

可能因為po表現

Hezonja 簽左紐約一年6.5M
下季紐約陣容點排好 咁多人要養

一人打一節

過左咁耐，lue有D咩要發表？

唉好撚想要

唔明點解kings 無出手

班FO訓左幾日？

其實6.5M火箭肯出中產都應該簽到
宜家火箭咁岩缺側翼 點解火箭唔簽

留意到LBJ最驚嘅人係Hayward

佢唔去

looney可以減低miss match傷害

cp3唔係續左max 都夠簽？心諗又要champ又要錢邊有咁so

Looney去邊

On 9 PG
同RW一隊一世無Ring

唔知會唔會留 因為myboy走左

湧要mcgee都係對付猗呢類籃底不設防又打唔得快嘅球隊啫

佢turn down咗好多張長約簽nyk

火箭宜家仲有個中產
無記錯可以出到8M合約
有錯請指正

個勢似黑人問號都會番湖

全世界加盟湖

巫師雙傻

All go LA la diu

我想問下Lance係幾時簽咗湖人嫁？

同埋 cp未簽紙 未計入cap space 仲有操作空間

Ball lance james
三個點共存

睇下簽唔簽到灰熊個件

虎撲7月2日訊 據雅虎體育報道，自勒布朗-詹姆斯宣佈加盟湖人之後，在20分鐘之內，湖人在StubHub票務網站上的季票最低價格從3499美元/人一躍而至5800美元/人。
幾小時之後，這一數字上漲到了6000美元。

又番湖做咩

Lance擺後備掛

第六人 頂it個位

回家

據美媒體報道，隨著勒布朗-詹姆斯決定加盟湖人隊，拉斯維加斯的博彩公司Westgate更新了2018-19賽季NBA的奪冠賠率，洛杉磯湖人隊的奪冠賠率升至第2位。

湖人總冠軍！

費事入湖爆閘 但真係想屌9湖區入面個一生六九

笑鳩個球員係即食文化, 係 無錯 占屎不嬲求即食 更何況佢已經34歲
但屌你迷緊個隊咪又係nba歷史上最追求即食個隊呀
衰兩年已經頂唔順要周圍R球星個隊呀
呢兩件天作之合架 扮乜野唔想為即食放棄d young core

睇黎las vegas都係睇好有後續交易

好似係因為Fizdale

求即食入左76啦

衰兩年

有無騎狗死淨種

冇

巴打振作

今次咁長係頭2年俾KOBE養老 之後上年pg無俾人trade到黎先拖咁耐咋
今次已經係湖人歷史上最長既低潮喇..
05-07 柒完 08即刻打劫 一定唔係求即食啦

差表弟就可以開波了

入紙禾湖要趁早

好彩Lma都叫完左西決夢

慣左啦 得閒開返champ 個年d精華J歷史算

騎至少頹到JR TT走人先有計傾

咁都係兩年時間姐

如果keep返hood JC love 繼續入playoff冇咩問題既

love又變翻單核 狼王再現

Hezonja又入閪隊

用笠仔高華換pick 清走D薪金壓力 潛伏兩三年累積資產 等下一個吾皇出現仲好

Zion Williamson

今年揀mpj咪得囉，走去揀性頓

James 之前back home 係換黎冠軍 ,
但唔知算唔算因為佢無左Kyrie Irving
現在騎會唔會後悔

湖迷表正正式反湖
屌你老母臭沾

一定唔會後悔 你睇今次吾皇再出走騎士老細同球迷反應就知啦

騎d asset都冇辦法再供落去啦

連續4年東冠，一年總冠
球場內外收益
而家可以慳埋稅

騎士trade埋笠，轉心擺爛算啦

佢太重
好驚佢健康有問題

直接重建

放埋高華算啦，何必要人三張幾野陪你重建

利申:無睇騎球員合約幾時到期

但睇陣容未至於太差??爭頭10都有可能?
Collin Sexton
Jordan Clarkson
Rodney Hood
Larry Nance Jr.
Tristan Thompson
JR Smith
Kevin Love

以為你講頭10pick

點解咖哩個身咁奇怪

個姿勢應該叉緊腰

Dirk同d rose都打唔返啦

影到個身勁大份
唔岩比例

入到playoff 啦

我想知攞過FIRST TEAM 既東區仲淨番幾個

Wade Noah

Noah

笑撚咗
無占邊有騎

WADE決定左繼續打？

冇講

入撚到咩

東岸炸

牙LUE係咪要證明自己

猗要重建換左lue先啦

睇牌面應該勁過黃蜂，正常爭到八

繼napier之後, 吾皇又一鉅作

收皮啦你 冠軍教練牙

唔再洗呢D錢啦 炒佢請另一個都要錢

死湖狗有沾仲厭三厭四拎住堆young core你下幾季都未入到PO啦 而家即食+KL西決係基本啦

塞 龍 76 巫 鹿 溜 活塞 熱

牙fred要成材了

請返歐洲波波返黎咪得

Jr回春 tt變返TT

活塞同熱水

有幾多條戰線，唔得閒科勞

你主人想去邊?

佢話如果可以，成世留公鹿都ok

G持逼走字母

猴係咪100%去勇?

活塞有鼓佬同rj 熱水有賓佬dragic白邊

拎到KL先講

之前湧推左,但唔知依加有冇變

波士頓 多倫多 費城 數埋華盛頓同密爾沃基之後數數未差唔多咁上下

我寧願你數格芬

Rj

熱火夏天會有大動作，難保唔tank 一年

而加mcgee走左
looney又唔會留
west zaza又話可能退休
好想知湧會點補個底

BroLo 啦

好夾

猴

KD打底 補左

你再睇返騎嘅牙Fred jr就覺得rj好勁
格芬鼓佬vs love+tt
你話熱火想tank多d定騎多d

Come 字母+ henson<>可愛+ lma

吾皇走左
湖人孖寶就起飛啦

熱火要tank 係呢一兩年tank 啦

騎係fred嘅球隊

熱火個cap room 玩到咁
拿拿聲甩白邊同dragic tank 兩年先翻身

公牛kings 鷹隊主戰場到了

快d搵佢地食垃圾約

lbj carry場波 潮狗同沾 咪一齊吹奏 喺到厭三厭四 on99

有冇話過今季點改例防tank?

好似今年改左抽波率

Brolo/o quinn/猴

BroLo 打pick and Pop 應該射到對面走場

BroLo防守拍落勇士班人度好似唔太得

是撚但鳩打啦常規賽

Playoff 上少d 都夠用

Btw 上年BroLo 打湖人，防守比我想像中好

勇士出品 多數去到第二隊變廢柴

例如？

太慢，不過本身zaza/mcgee防守都唔叫好啦

有無人覺得勇下年無Cap情況下應該留Klay 唔留廢鳩？
廢鳩係個System 難找代替品
但Klay放走左 會對自己有威脅

Ezeli

傷患喎

Yes
代zaza個位綽綽有餘

係驚佢唔收平

形住76人下年all in klay

關咩事 只要肯交稅可以留晒淫K廢鳩 要慳錢就冇得講

萬一Green 拎到DPOY就大獲

Ian clark都唔算好差

但個人覺得佢唔會走

你可以輪休到佢冇獎

點解嘅？

頂薪35%

有KD，Curry，Klay
Green真係咁重要咩？
底薪簽埋猴都仲得

講到尾，拼勁有餘talent太弱
繼續呢個班底都進步唔到幾多

冇green邊個策應

好明顯Klay先係最易比人代替個個

Elimination game 都係Klay 挺身而出

著名記者：詹姆斯極其崇敬湖人，lue得知轉會消息時很震驚.
lue

好慘

咁快見到沾猢互咬

好徬徨

可能好快有得教湖人呢

一陣Klay比佢老豆水鳩去垃圾猢

你個名答咗你呢句

癗都肯交比咁多稅, 湧咁多收入點會唔肯比, 湧基本肯定會操作到繼續哂4巨

比起kd curry 廢鳩
事實係klay最易wo

可愛同卡舅

GREEN如果3分做到4成以上先有資格傾頂薪啦, 今年得返3成咁既閪樣

係咪睇得多CURRY KLAY E D 搞到3分要球高左咁多.??
3分 3成幾 算OK
4成係勁 wor

15-16果年GREEN係有差唔多39%, 係呢年開始閪

但廢鳩有好多value係數據睇唔到
例如更衣室領袖 259打得差都要比佢屌

當然klay嘅3分同防守係頂級
但green係湧成個防守體系嘅核心
因為佢湧先可以打無敵5小
好難揾人完全取代佢

KD=聯盟最強攻擊手、無解單打
CURRY=小球核心、自走炮、超遠3分
Green=防守大鎖、策應分波、可守1-5號位、場上領袖
Klay=最強3D、Elimation game Buff

而家係市場上面Klay 個角色的確係最易搵到替代品，不過實力差一班
另外三個角色有錢都搵唔到

論續約先後次序, 其實點都會頂薪續5年 KLAY先, 點到時輪到要GREEN先再諗出幾多比佢

相對最易姐...

假設換左kcp都應該冠到

癗準備buyout

換左kcp應該過唔到火災

on9

換左kcp應該輸左比火箭

就算硬食佛祖頂薪交得起一年稅既以湧個市場
但會唔會交一年就另計

仆街
冇咗個總教練

鷹隊合同球員得番9人😎

新鷹皇係?

trae young

出年無冠，kd走人，klay dg可留哂

Free agent Ding yanyuhang

今季好難唔係湧士 都係果句除左傷病今季都係湧士

靜啦家鏟

痴線，對火箭六場輸撚咗啦如果係KCP

講重要性 淫K仲重要過Curry

咁你吹大咗

咁都講得出

重要時間係既
尾彩仔成日失蹤

我估kd出年會走
明知kt dg是但少一個都無冠
不如組第2隊巨頭

無KLAY絕境出手, 邊有CHAMP 3次,
如果唔夠錢, GREEN可以過去湖人以簽頂薪證明自己

要不是對手西決年年傷個主將

我睇唔到有邊隊會比max

由1號位至5號位都守到已經值max

所以勇出份20-25M GREEN點都會留, 點會話續唔到

咁留返比湖人用CAP簽啦

湖人用ig清釘再用cap簽毒撚可愛

佢最盡係咪35M

毒撚準備下年用勇簽5年MAX啦
你地都係等可愛坐一年再簽啦

獨行者

換個問法

1. Curry+KD+Green + 是但x2 vs
a) LBJ+Klay+KL/DC+是但x2
b) CP3+Harden+Capella + 是但x2
c) Boston + Klay
d) 76 + Klay

2. Curry+KD+Klay + 是但x2 vs
a) LBJ+ KL/DC+是但x3
b) CP3+Harden+Capella + 是但x2
c) Boston
d) 76

二選一 勇邊個情況比較有利

一定係2

是但計唔計球証

放佛祖你要諗下佛光照係你身上個陣會點

有咩分別

想問箭無咗ariza之後有冇咩補強？

馬刺彩你有味啦

續約cp3 4年 1.6億

關馬刺咩事

如果無埋m巴墓地就玩撚完

依家續capela 都成問題喇。

抵死

tucker ，gordon 仲留唔留到？

肯俾錢既續幾時係問題

Capela 應該壓得到價5年60-70m

不過難保反面簽QO

好彩阿叔禾唔使點煩續約

字母 2k cover

得下年Irving

Tucker Gordon仲有約
Capela RFA 火箭可以匹配任何報價
Anderson Nene應該會Trade走
Mbah a Moute睇下底薪/迷你中產留唔留到

Anderson 十分難清

加上無big name 黎無必要清啦

Capela簽QO係最壞情況
下季完左會無左Capela既匹配權
加上火箭剩係Paul Harden Tucker Gordon四個人已經差唔多爆Cap
下季完左基本上無可能續得番

可幸既係有cap既，得鷹隊搵中鋒

榮啡氹

問題唔係可以匹配
而係續左＝之後幾年再冇任何空間可以做野
交稅呢D真係其次
如果唔係要諗埋三份大約郁唔到
肥佬九成一早續左

下年呢

過多年，過多年cp3 +harden 兩個9000萬，其餘10幾人底薪200。

你估匹配就唔計cap咩

4000萬合約

但cap room 得110m

痴線setting
D 中等球員愈來愈難生存

轉個頭就trade 左隊長

CAP怕咩啫係咪都過CAP架喇火箭
稅都唔駛點怕先第一年交稅
但CAPELA份約大既話
冇哂靈活性先夠死

調返轉嚟睇

黎緊球隊係咪愈來愈唔會組大團

一個球星保票房就算

winner takes all其實都幾on9...
cp3 40m 同Tucker 8m
但佢地對球隊既貢獻會唔會係 5:1

有咩痴線
頂薪球星市場就係覺得佢值呢個價

唔會架
但你要揾一個波縮易定一個TUCKER易

Top tier 球星緊係值

但中等球員無哂市場

Cap space 110m
CP3+Harden+Capela=110m
簽多個mini mle就全部底薪

到時全nba得返四種約
頂薪，mle，rookie，min

根本續約cp3 就已經宣佈玩完，冇晒空間，陣容只會越黎越弱，佢又老又玻璃，唔打得幾多。
年紀越大傷病恢復時間越長。

岩

就係我想講呢樣野

例如未升cap , 阿里沙都搵緊8m年

今年阿里沙想搵份4年40m都難

然後佢攞左份1年千五萬

一定唔會
因為你基本上一隊大部分情況只會有到一個超級頂薪

For see 到黎緊球隊

好多都會一個自家pick 球星帶隊算，pick 左既新人打起就舊個個走

D細市場唔會諗組巨頭

所以我發現呢兩年，極多都簽1年去填cap

作為球員，特別係阿里沙呢類

我覺得佢寧願5年50m都唔想1年15下年搵工

我睇3-4年後會有一段時期係所有隊都無cap room操作，暑假FA全部轉唔到隊，一係留隊一係底薪
等全部球隊都習慣一兩個頂薪其他全部中產以下先會正常返

例子：華盛頓瞬間卡死

你睇下攞一年填CAP個D係咩隊先
而且呢兩年個市唔係常態黎
俾前幾年搞到彎哂

Supermax係得一個，但係二三佬都會有份頂薪/接近頂薪
喺班友未完晒約之前都唔會有操作空間

睇下幾耐又要停擺囉

華盛頓典型例子

未來CBA唔大改都係咁上下架構

牙錶都頂薪

個二三佬真係咁易有頂薪水平咪係囉

所以我覺得火箭唔可以靠呢班球員走天下
火箭宜家隊波 得一個Capela叫做後生
其他既Harden Gordon都已經28 29
維持呢個陣容 係愈黎愈多人要續約 同埋球員年紀愈來愈大既情況下 陣容只會繼續削弱
我覺得火箭應該參考暴龍既建隊模式 俾多啲機會後生仔打下
其實之前火箭都好擅長養二輪新秀
好似Beverly Dekker呢啲 係火箭時期都打得唔錯
希望下季 周琦 德國小司機 仲有今年選番黎既 Melton 同Edwards 有多啲出場機會 變成火箭既即戰力

巫師你講個新邊個舊先

諗下

講緊好多asset 既波士頓

19年夏天堆人要換約就卡死個cap room

76人做例，fultz 換埋約就5個加哂就接近爆cap

變左d 藍領工兵，一係去d填cap隊，一係老底

你睇下佢個份約簽個年份係幾時先啦

其實佢就係自家pick 隊波成績好，同時又打起其他新仔

不過佢就續哂d新仔

再引申就係新人約愈來愈值錢，舊爛約愈來愈難清

極端例子，又用華盛頓
假設佢想清Otto / Beal

都唔知邊隊接到

富仔底薪啦

唔係頂唔頂薪水平，係根本無得揀
睇返巫師同木狼就知未來嘅情況係點，你一係頂薪續，一係就放棄然後簽唔返人
到時肯定好多tank隊覬覦啲ufa，就算唔出頂薪，吓吓出20m搶啲二三佬都夠死

點會冇得㨂
PG同不拿咪俾人換走左

d pick真係越黎越值錢
黎緊呢幾年主要戰場應該都係交易多過fa

而且你睇下今年有冇人搶UFA
首先一樣野
唔好當左早幾年個CAP暴升個陣既當成常態

所以我覺得正確既建隊模式係好似暴龍咁
用大約簽球星 正選球員
跟住Bench就清一式用新秀 好似VanVleet Anunoby Siakam Poeltl Nogueira
咁樣先可以Keep住新舊交替

頂薪續Rozier
Irving自己會躝去NY

然後你會發現有四個二千萬級
不如兩個四千萬級

早幾年某D隊Trade First Round好似唔使錢咁

續新仔唔係問題，
只係值唔值用呢個價咁續
唔值又夾硬續，咪造成呢個局面
我成日覺得球隊切忌過份留戀潛力

上年已經回落啦

結果就係證明左regular season咁做就得
一去到PO就俾巨星籃球打到一棟都冇

所以上年咪正常番唔少
然後等埋之前升CAP個堆爛約完
先會係新常態

保持彈性salary cap先係王道

所以我成日讚速龍

選中準練人勁

好似隊隊都有D爛約咁

姐係Otto Porter , 假設換阿里沙未又係咁上下成績

唔通Otto Porter 會變到klay 咩

爛就未必隊隊有
至少塞湧都唔算有啦

你冇咁滯添

咁呢啲都要睇GM功力
其實綠軍都係行緊呢個模式
隊裏面除左Irving Hayward同Horford 三個頂薪
其他全部都係新秀/低薪球員
隊裏面一個800至2000萬既合約都無
不過當然綠軍既Case係有時空背景影響

下季睇下塞既隊長同湧既二姑會唔會變爛約

問題係supermax上場之後大部分隊根本afford唔到二三佬都去到頂薪，ufa俾人報大約就焗住放走
Tank隊就可以喺ufa落手，報價俾潛力新秀隨時執到好嘢

爛約如果要排名點排法
釘，壞人，怕爽死應該頭三

留明可能已經爛

Ki仲係食緊舊cba童工合約

到19年換約就見真章

然後俾LBJ一個就做低
俾我都買星
反正而家d星都係人地養完就買得

Exactly
好話唔好聽，otto代替品通地都係，
落差總有但人工差好遠
尤其巫師當初諗住以wall為重心，
根本唔應該咁玩

首先一個問題
SUPERMAX咁易攞架咩

最恐怖係Horford同啡，隊長同達一齊完約
爛都唔會太傷

拿公道啲，速龍series牙笠JR KK TT都有貨交
唔係我皇一個打晒

當年WALL就係未提前續約
你試下波特個陣打得咁好然後唔續佢會點諗呢你估

Noah mozgov mahimi biyombo

最接近爛約係HORFORD就真
太貴喇真係

西波龍太早炒教練,如果知吾皇歸西的話下年仲可以搏多年

活塞仲出緊糧比Josh Smith

打速龍有buff架嘛

湧都係全靠我杜犧牲，你話呢兩年湧個班底可以keep 住+champ,杜蘭特響湧既歷史上點都要留番重要既榮譽。

Batum呢

唔知練人選人佢有幾大參與

但呢兩part 速龍係全nba 數一數二做得好

不過佢除左籃板同得分全部都最Top咁濟

再數可以數十五個以上

唔同Level la

但CASEY個問題完美暴露左，就係控場麻麻地
冇左我皇但下年健康塞佢諗住點過?榮縮大賽型球員，少帥調度又勁

咁講真，我唔主張為咗討好主力，
而整份咁嘅合約出嚟

咁唔續WALL走埋靠BEAL擔大旗咩
呢單個陣我已經講
WALL一早提前續既冇必要簽
但WALL去向未定既時候根本係焗簽

都起碼放得落主力陣容

Supermax係最極端啦
但係當76人頂薪續埋Simmons+富打起，到時帝王射張4年120m俾富都唔知點好
有張supermax更加無得救，好似巫師咁

biyombo其實唔洗點提
因為魔術管理層出名智閪障

如果下季Kawhi又嫌猢度縮唔肯去就好笑

咁呢個關SUPERMAX咩事呢
當年未有SUPERMAX雷霆三少咪又係咁
呢個就SALARY CAP原意黎
邊個規定你打起就一定要俾你留到架
而且你講個個係稅既問題
一直都有架喎

我覺得佢同pg個case唔同

反晒面
可能到時真係到湖唔想要添呢

Thon Maker同菲律賓打大交

湖下年追KD

依家可愛同刺基本係決裂左，點留
同埋pg係話想過湖，唔似可愛咁話非湖不可

以was嚟講，只係首都並非係大市場球隊為前提下，
我唔主張洗咁大舊錢去留一個人

仲有JR TT

咁當年horford又真係唔話得嘅
堂堂一線鷹王都肯過嚟陪你練新兵

追都要肯去
依家勇明顯舒服好多

max contract rivers

美國所謂首都都唔係好似其他國家啲首都咁
唔算大城市

一年時間話長唔長，話短唔短，
可以發生好多事

其實除左LA同NY
其他係冇咩資格講咩大球市
除左波士頓算半個

河仔再努力啲證明自己啦
佢係有啲料，但係因為父幹呢樣野衍生左好多問題

NY咪經濟大城市
LA就娛樂大城市
兩邊我都去過，之前讀書住左LA幾年，係真心舒服

佢頂盡係第6人料
正選真心未夠斑

LA聲色犬馬咩都有

做地產炒樓更一流

Was係得redskin搞得起
nfl呢d愛國運動最啱佢地

NFL真心係搵命玩ge
個舍退役都腦damage

我講嘅只係大市場呢點
關係到當地居民關注度同球隊歷史
而華盛頓好似傾重於football同baseball

仲有隊Baltimore都係嗰帶

Whiteside?

Sor，我眼中佢頂多係role player

未完全係，前提要含佢含得舒舒服服
佢打得開心自然交到貨

華盛頓球市唔算細架喇
對NBA黎講有待開發啫
所以其實佢駛錢睇黎都係有少少KEEP住戰力搶市場咁既諗法囉

塞爾提克新秀今年第27順位Robert Williams今天又出包了，據報導，Williams錯過了返回波士頓的飛機，並因此錯過了夏季聯賽的首次訓練。

就此事，塞爾提克助理教練Jay Larranaga表示：「我認為大家都很失望，你希望從第一天起就起個好頭。但我們會在內部處理這件事，然後向前看。」

這已經不是Williams第一次出錯，在短短一個多星期，他就放鳥球團兩次，上週他才因為睡過頭而錯過了一次介紹性的電話會議。在選中Williams之後，塞爾提克試圖電話連線他，但是沒有成功。

Max scale高咗咁呢個情況咪嚴重咗

我本身就係講緊照而家啲球隊嘅操作方式，二三佬都頂薪，普通正選都佔十幾二十% cap，到有supermax就會完全操作唔到，直到班友完約為止

Nba就係想佢哋打起都留唔到，隊隊得一兩個star，其他都係中產或以下
未來應該好難會見到啲中高價合約

當初agent0都係一大契機去擴大fan base
Wall始終少咁好多魅力，幫唔到wizard一把

有無人同我一樣真心覺得湖應該要all in Kawhi(非黑心)

我覺得除左波之外，ig同kuzma都應該可以擺上枱去傾

華盛頓同阿特蘭大一擔擔

澳洲場國際賽變左大毆鬥

屌你老母華同Maker好打得

好似我翻工個新人

不過就籃球的問題，LBJ的態度卻有點出人意外，據湖人資深記者Ramona Shelburne報導，本週，在為LeBron James尋找到另外一名球星——Paul George或Kawhi Leonard——方面，湖人一直非常有緊迫感。

這也是大家一直談論的，普遍認為，LBJ正在等待湖人先補強一位超級球星，不管是一直傳聞的Paul George和Kawhi Leonard，或是最新傳出的DeMarcus Cousins，因為詹皇依舊希望衝擊總冠軍，但顯然大家的預測都錯了。

魔術強森和James在當地時間晚上當面談話時，詹皇向湖人總管保證，這是一個長期計劃，他的決定不會被他們是否在時間壓力下做出交易所影響，他表示：「這是一個長期的計畫，他的決定並不會因為自由球員的加盟而改變，所以不需要為他做一些草率的交易。」

二三佬都頂薪既情況
冇左之前個幾年個CAP你覺得仲會有咩
正如西波巫除左WALL個兩件你就算攞佢地合約年表現擺今年
都會有頂薪？

場務?
定臨記

??

日撚日翻工遲到，
一個鐘起標咁計，
請完病假又失咗蹤，
幾日病假講都唔講

LeBron James今天正式宣佈加盟湖人隊，美國時間晚上騎士老闆Dan Gilbert也做出回應，他發表了聲明感謝James對球隊做出的貢獻。根據此前的報導，James將加盟湖人。全文如下：

「我們會永遠記得2016年6月19日的夜晚，James率領騎士終結了52年的冠軍荒，為這座城市帶來了總冠軍獎盃。這是一座很多人都不敢想象有生之年可以親眼見到的總冠軍獎盃，這是一座將世世代代騎士球迷——無論是活著的人還是逝者——都聚集在一起的總冠軍獎盃。」

「幾乎每一個土生土長的俄亥俄州東北部的人都能回想起過去的記憶，體會到曾經的‘詛咒’終於成為過去時的歡呼雀躍。自1964年以來，克里夫蘭第一次擁有了一支總冠軍球隊。言語無法表達其中的含義和這座冠軍給俄亥俄州東北部人民帶來的成就感。」

「如果James沒有同意回到家鄉並帶領騎士兌現諾言，這一切都不會發生。騎士全體人員感謝James給球隊帶來這些寶貴的時刻，以及他帶領球隊連續四年打進總冠軍賽時給球迷們帶來的激動。」

「James是一個注重家庭的人。首先，我們祝福他的孩子們，他的妻子Savannah，他的母親Gloria，還有James他本人，在接下來的歲月裡一切都好。James與阿克倫，與克里夫蘭，還有整個俄亥俄州北部之間的聯繫，將會伴隨著他對這片區域的貢獻，以及他所做出的許多重要的事情——那些對許許多多孩子和家庭都影響深遠的事情——一直存在下去。」

「James，你之前回家了，然後實現了終極目標。我們對你身披騎士戰袍，在每一個瞬間所付出的一切都心懷感激。我們期待著將來有一天會退休你那聞名遐邇的23號騎士球衣。」

DLLM華出哂名正業打人副業打波架啦

係達拉斯慘D定呢兩到慘D

PS. 我終於有番d錢用

MAKER隻飛腳勁到 有KG影子

係猶他最慘

有時我覺得球隊係要跟翻以前輝煌歷史去食老本
好似太陽一路打快打旋風，
潮人網羅球星
鷹隊要搵一個Wilkins

Simmons撩完人俾人打

NYK典算

夏洛特

炒左未

紐約式街頭控衛

IG+牛+PICK
馬+牛 +PICK

OK?

羅網

KG走住黎屌.GIF

屌 個腳踢中都rj feel咁

我算好包容，
忍咗個半月先叫人炒

屌

仲請唔請人

Minnesota

牛唔要啦

IG+Kuzma+Hart+Deng<>Kawhi +人肉籌碼

我覺得可以接受

又贏波又贏打交
迷maker了

知唔知夜場準備開拖點解要拍檯?
係提你d fd記得拉住你唔好俾你去打

NYC出貢多勁PG
NYK一個都簽唔到

澳洲對菲律賓打大交
Thon Maker風雷電

佢打得起有權做球隊icon老實講

新KG

岩岩條片 360p
差d認唔到

Telfair

kg走住黎屌

maker青出於藍

kg同老鼠你一擔擔

牛傳緊走人 應該都關佢agent事 同pg dlo同一人

刺肯食deng 湖出哂d pick 俾佢. 接埋gasol 番黎打底 各取所需

係難請人先忍姐

邊行

班友又幾撚揪得 掟撚埋櫈

買兇拍人

OK
好難請咩

請唔請走頭司機
我p牌仔

剛剛進行的澳大利亞對陣菲律賓的籃球世預賽，由於鬥毆事件，雙方共罰下12人，最終比賽繼續進行，菲律賓剩下三人，然後出現三打五，然後一人主動申請犯規罰下，出現2打5，最後，菲律賓剩下1人，比賽提前結束！

接gasol出年湖人開唔到max拆湧骨

講緊大城但同市有四大聯盟勁對手喎

詹姆斯提前一天致電騎士老闆告知自己將會離隊

講真算係咁啦

Dan Gilbert冇預過佢肯留啦應該

根據TMZ體育的報導，鵜鶘球星Anthony Davis最近在加州洛杉磯富人區西湖村花費750萬美元買下了一座豪宅。

這座豪宅距離湖人主場也不算遠，開車一個半小時就可以到達。

講真，好多球星都係la，ny有屋啦

唔識打架,但見到係咁用腳去打架笑左

手用黎打波，腳跛左都可以輪椅籃球

炒樓/度假用

個2號仔打後腦

王小虎咪用腳，春麗咪用腳囉

跳去騎馬咁

佢個隊友畀人圍毆喎
其他澳洲佬笠晒水
啲賓佬事後笑笑口覺得好小事咁痴撚線

一眉話過要走都至少約滿先走架喎我記得

猢迷又可以打J

好彩無簽女人
依家可能ad+lbj

湖迷表示沾狗我屌你老母呀

已成一家 何必自傷殘殺

kobe都歡迎佢 我地都要接受了
睇下佢打成點啦

正式反湖呀

唔好離間我地

好撚勇武
maker一騎當千

KG 見到屌鳩佢呀

睇番條片 佢型撚到 成堆菲律賓仔諗住圍人
佢一野後面跳埋去起飛腳踢尻人

最後都留低左件俾人圍

勁center有幾多個，實貴啦

有籃球智慧嘅中鋒

Source: The #Pacers picked up Darren Collison's option for next season, making the veteran point guard fully guaranteed for $10M.

溜馬重簽嗰堆都幾平/合理

好正路啦.....之前唔簽Lance 已經唔正路.......

而家正路返一次....DC 拍著Oladipo 唔錯

Report: Dan Gilbert told people he wants LeBron James to leave Cavaliers ‘because I’ll get my team back’

Players currently on Western Conference rosters that finished in the top-5 in MVP voting this decade:
LeBron
Harden
A. Davis
Westbrook
Lillard
Kawhi
Steph Curry
Melo
CP3
Durant

Players on East Conf rosters to finish in top-5 in MVP voting this decade:

Joakim Noah
Blake Griffin

不忍直視

Lance 好似唔行佢team option

R哂頭

noah原來上過前5

Lance呢啲用吓就算啦
用多季會爆血管

溜馬會唔會開張大比RFA搶一個

反正有cap

LeBron James 和湖人管理高層表示不用為了滿足他
去做一些草率與無節制的簽約。

LeBron 認為他在湖人是一個長期的過程
不需要為了短時間的成功而去放棄未來的發展空間。

牙占都唔急我湖洗乜急

記得占回歸騎士有講過類似說話
轉頭就換走咗wiggins

但呢家已經簽左四年

仲要對jr同tt

have how much

Jokey Noah
係咪史上最貴既板凳人

唔知到聽朝起身

會不會變咗到有 Kawhi 嘅消息

Free agent guard JJ Redick will return to the Philadelphia 76ers on a 1-year deal in the $12M-to-13M range, league sources tell ESPN

zach lowe話payton 2.1m

慘撚到

Smart 有無5m

應該有接近20m

He淆波辣殺

刺唔會咁白痴換俾猢啦
除非個trade 真係好吸引
雪到佢下年算

有新消息

From KOC
With LeBron officially agreeing to sign with the Lakers, it’ll be fascinating to monitor what type of leverage the Spurs can create for Kawhi Leonard, who still desires to play for the Lakers, according to multiple league sources—all of whom say offers to the Spurs have been underwhelming. One executive said the proposed packages have gotten worse with each round of negotiations, while another said they’re flat-out unacceptable. That might change if the Lakers are determined to add their second star now. Multiple league sources suggest the Lakers could send a package to the Spurs featuring Ingram, multiple first-round picks, a sign-and-trade involving Randle, and possibly Josh Hart.

馬刺收到嘅 offer 越黎越差
之前有新聞話 76ers 可以唔出 Fultz
似乎依家已經接受左湖人唔會出 both Ingram + Kuzma

難保一換番黎原來收山，渣都無

kawhi trade value 經過一日之後又有冇變左？

Noel去okc

水行俠終於有後備

都未firm

OKC個老闆發左達?

應該底薪

頭先睇到OKC 500萬簽個人都要交3000萬稅

Sources: Tolliver's one-year deal will be in $5-to-$6M range to sign with Minnesota.

Lowe 同 Windhorst 話 Spurs lost a "huge amount of leverage" with LeBron James joining the Lakers

唔知算唔算 breaking news
本身大家一直以為 Ingram 肯定會包括在內
諗住兩隊已經去到傾緊加唔加 Kuzma/Randle/Hart/Deng & Pau/未來首輪嘅階段
但係依家似乎 Ingram 都唔一定係 on the table
之前 Tania 講過，今日 Lowe podcast 暗示左
然後依家 Windhorst 話 a Kawhi deal would already be done if the Lakers were willing to include Ingram

等睇馬刺strong hold kawhi 多一年先出貨

咁講真，係馬刺角度睇，連個有明星潛力既新人都無既話(ig)或者未來高順位選秀權。

真係不如同kawhi攬炒算
我真係唔多信無ig會成到事

Spurs又係搞笑 拖咁耐做咩

應該係想睇有無其他隊想搏
始終有 PG 做例子

Sources: Rajon Rondo is signing a one-year, $9M deal with Lakers.

All go Lakers

佢同lbj一隊

Btw要幾多個波先夠分

我估簽RR9嘅原因 可能係想吸引表弟

見人就簽咁咩料

燒鵝mola mola

除非放到 Deng
基本上無可能簽到表弟
唔夠 cap
牛嗰千多萬 Rondo 都食咗9M

屌你咁簽埋呢堆人真係考起太子頓

真係睇唔透

RR9去猢

原來阿牛都唔要嗱直情

係射3分既年代要rondo做咩

兩年 1+1 底薪
連 MLE 都唔使
Presti 真係好勁

trade incoming

9 估
隨時係 Ball 換可愛

無可能啦

宜家呢隊 Lakers 無 shooting 無內線
撞哂位
9M 簽個 backup PG 會唔會貴咗啲

好去唔去去猢

如果唔使出 Ingram 都換到 Leoanrd，絕對係賺
但係我又唔覺馬刺 desperate 到咁
有可能想 S&T Cousins

Pelicans 唔打劫至奇 wor
Lakers 個 cap 宜家擺明簽唔到
除非表弟俾成1000萬 discount

Rondo都簽埋
占士可望挑戰100分

本身有方法可以就咁簽到 Cousins
但係簽埋 Rondo 就一定要 S&T

所以我話要搞表弟 Pelicans 一定打劫
正路都會叫你俾個 Ball 或 IG

Nop無本錢啦

似nop想留又唔想咁長/咁貴

R下有無sign and trade 汁番d野

如果係 S&T Cousins
本身有 cap 可以直簽，走去交易呢兩個好不智

Lakers 都無本錢簽表弟

今日係咪有得睇齊羊

會唔會為左lance 同rr9
放棄ball 去sign and trade DC

唔合理囉

點解咁講？

無後續交易 = on 9
為左簽 Rondo 放棄 Randle

講緊今年
Renounce Randle 但用咗9M簽 Rondo
表弟要減幾多至會直接簽 Lakers?

屌 Rondo同Ball邊個打後備

Free agent Julius Randle has agreed to a two-year, $18M deal with New Orleans, league sources tell ESPN. Player option second year.

Anthony Davis' tenacious recruiting helped close the deal on Randle, league source tells ESPN.

簽掃把頭，預左rondo 走
簽randle, 預左表妹走

14M 左右

應該係預咗表弟走
有趣嘅係對佢有興趣嘅球隊全部唔夠 cap space
S&T 的話隨時 Pelicans 會執到好嘢

咁樣 Cousins 去湖人嘅機會又大左

我好好奇佢地用咩 S&T
唔清走 Deng 佢地得5-6M cap space
一定唔 work

聽聞巫師想用Otto Porter單換Cousins

唔覺pelicans 會要份咁大又長嘅約

啱啱計左
Randle 張約應該係 full MLE
姐係要 renounce Cousins，唔 take salary back
咁樣又唔似係 S&T

rr9

我皇敵人大和解
NBA和平獎

齊羊係咁鳩射

傻西McD，簽ariza封死自己cap space

太陽嘅思考邏輯係摸唔透

羊真係吹大左

唔俾佢鳩射又好難練嘅

JJJ

Jjj又幾好效率

KOC 話 cap hold 唔計落 apron
咁 S&T 無問題啦

AD - Mirotic - Randle 嘅 front court 應該屈到唔少隊
但呢隊波少咗個真 SF
下下要 Holiday 守 Durant 就死得

咩年代呀，雙塔都算，仲要打三pf陣

精遲上年po都知佢唔打雙塔先得架啦

佢擺呢個陣全個 league 有幾多隊 expose 到？
你無一個 star SF 佢地根本唔驚你

Boston重要5個正選3個sf

對勇士咩陣都輸啦
對拓荒者咪又係打雙塔贏

呀里沙去左邊

勇士清左兩件底，唔知係咪真係準備簽howard 呢

可能簽得番表妹呢，咁咪推番mirotic 上sf 囉

te去溜馬，屌你老母McD

吹羊起Q未

咖哩弟去拓柒

2分11射1 中
3分8射1中

師承潮人名宿？

簽一堆正選返嚟
之後all in Kawhii？

齊羊已bust

差句bust嚟開光

Trae is a BUST

燈下McD啦你

如果有用我諗呢四年三冠嗰隊應該叫suns

Summer league開波，係唔係可以叫18-19 Pre season

正垃圾！！！

係

Summer league係常規賽
西岸常規賽已經係playoff

咁Playoff 叫咩

羊

冠軍戰小組賽
西決=final

Trae Young is a bust

JJJ三分幾可靠

Favors 1+1 36M
希望佢可以打出身價

同Seth Curry差唔多水平

暫時睇幾有效率
係熊仔小前嘅解

已bust

不過唔睇好佢，已經細粒，又唔係準

可能好多人爭 不過1+1都冇壞
反正雀今季睇嚟想原班開game

Shams Charania
Shams Charania
@ShamsCharania
Free agent DeMarcus Cousins has agreed to a deal with the Golden State Warriors, league sources tell Yahoo.
上午8:33 · 2018年7月3日

表弟 勇士

嘩 屌
咁重使玩

隊隊都係留cap等下年

On9

9扔都有

真係沒有最大團只有更大團

下

nba is a juke

屌 估你唔到

下季西決先好叫醒我

直接頒獎算啦

nba RIP

點撚玩呀

痴撚線表弟

老表終於有Po打

鳩猴都難玩
整個表弟

真 五星戰隊

直接champ都得

下季睇禾湧練波

沒有最大團只有更大團

5星戰隊了

堅定流

東岸lul
西岸得番西決可以睇下

應該堅

PG: Curry
SG: KT
SF: KD
PF: 廢鳩
C: 表弟

邊個帶都champ la

有無攪錯

咁當打就入去痴冠

仲要之前傳ad
都係唔洗打

仲洗練乜

我睇緊真人2k my gm?

果時仲話 MLE 簽 BroLo 勇會好屈
點知係 Cousins

@娜妹

真係唔知講咩好
5.3m

我潮球迷可唔可以番轉頭撐湧

Cousins will sign a one-year, $5.3M deal with Warriors, league source tells ESPN.

5.3M我屌你老母

5M一年... 嘩你老味咩

直接叫潮人出黎打場final
成班直接開下季fa算啦

話時話 gw 夠cap 簽表弟咩?

叫契弟啦唔好叫表弟

5M 啊

有重傷啫 都唔使咁下話表弟你
比25更極致

嘩屌你銀仔做下野啦

Adam Silver 有無野可以做？

銀仔話歡迎呀

痴線5星戰隊
玩撚哂..下年唔洗打直接champ la

佢就係最想咁個個

5.3M

攞咗戒指先，再搏肥約

銀仔：有史而來最好的NBA

逼撚死我皇

有無手足開定Post講2019 Draft

我祝福表弟打唔返起

今年高潮已過
下年暑假再見

講足成季都得
下季常規當熱身賽睇就算

不得不服

g持

18-19可以停辦明星賽

基石要點樣上身先夠打 湧
打小球會比表弟爆到仆街

勇：LBj黎當然要招呼下佢

佢呢條賤種不嬲就係個推手。
繼續破壞NBA囉 勇士我一場波都唔撚會睇

痴撚線 近乎老野約

勇 FO 真係好勁

美國佬不嬲鐘意做個大奸角比人打既局面

2個mvp我都底薪去
關咩事

2k 都做唔到既野

中產簽cousins

不如講契弟夠低賤

表弟呢個 move 仲衰過 Durant
話哂 Durant 都係簽 market value
表弟為隻 ring 直情連尊嚴都唔要

中產係8~12M... 5M係底薪

下年更加唔使睇了

明星賽不如改做勇士挑戰賽
搵foj執4件去打

但表弟好似要1月先出得

大傷還大傷
都唔使咁平下話

坐bench都有ring 點會唔去

不如頒定18-19 champ比勇啦

湖人就夠了

5M係Tax Payer Mid Level

各位巴打西決再見
我去訓番一季先啦

潮人j 左成日又要收皮

痴線,Warriors賭很大，簽埋cousins

今年NBA直接頒獎啦

What ?

唔算賭
佢冇左係mcgee咋

差唔多現役最勁既center都係今時今日5m簽勇，真係唔洗玩

出返黎啦？

傷完先算啦

都未計重有zaza同Jordon bell

挑戰賽

不如係可行cap room 組7個人
大家覺得可以贏到呢年勇士

仲有lonely

湖人又輸

佢應該走？

湧連最弱既位都變埋星級 玩撚咩

Shea Serrano
Shea Serrano
@SheaSerrano
if the only reason you watch basketball is to see who wins the championship then you're missing like 90 percent of the best stuff
上午8:43 · 2018年7月3日

幾有道理
場外花邊仲精彩

仲要岩打法

Kyrie leonard lbj capela ad

LBJ同火箭個樣都應該無奈 點撚樣打啊 師父

5個唔同位all star球員
好波

似乎 Leonard 個價會再跌

銀仔不如縮短賽季拿拿林下年啦

除左CAPELA 其餘4個頂薪

其實 Cousins market value 係點好難講

佢個傷都唔知影響成點

應該用依一年
搏ring搏大約

阿基里斯
生涯毀滅嘅傷

希望佢得返一成。配返佢咁賤既價

得一隊NBA球隊叫宇宙湧
其他29隊叫G league

diu,仲要今年先撩9 kd場外隻抽，依家做隊友，果然nba係一場戲

the 3rd Splash Bro

佢一月先再出到 基本上打playoff only

屌你老母表弟係來痴冠就簽底薪啦
搞到禾湧少咗3m cap space

所以咪話湧賭很大，俾我可以揀猴，起碼上季仲有貨交

其實簽完契弟仲有無cap簽猴

湧:我地有老表唔要猴

Randle 1+1 都18M
Favors 1+1 都36M
我點計都計唔到佢得5.3M

Cousins 又唔係無料，洗唔洗做到咁撚cheap 寧願佢去湖

講咋嘛

湖都係得5m左右

仲想要猴

勇士明星隊

直接頒總冠軍俾湧算啦

其實唔算太賭
因為zaza+Jordon bell夠湧頂到去1月

勇士天下無敵了

今年可唔可以82-0

講得啱呀，清

去潮起碼係叫增強實力去爭冠

而家叫痴冠

屌

琴日咪有新聞話湧唔想要猴

原來係因為同表弟傾緊

表弟

有冇82場熱身賽睇

一陣老底埋猴

猴唔算係最arm打
表弟ad係最arm打

今年free agent 好痴線

真係點估都估唔到會去勇士

今年湧士仲勁

猢，沾狗打打下J軟番

如果佢真係一月「先有機會」出返
半年約市價應該唔過 10M？

LBJ:做咩9我會過左黎西岸

燒餓都慘

無咗上年個10th pick, 換表弟玩咗半季

而家又無埋Rondo, 表弟又走埋

季後賽好難lu

湧可以賭得幾大呀
本身個陣都夠拎冠軍啦

屌我以為睇錯

下季大po直接變湧po得啦

重要只係冇左mcgee之下嘅結果
叫upgrade ssr

表弟有7成功力，勇士真係閤埋眼打都贏

俾禾湧屠

可唔可以入紙迷湧

條隊排撚到會展啦

可能到時最後playoff都係拎bell出黎嫁咋
無人係呢個傷走番出黎

娜G入紙湧士啦

想刷第7/8第一輪全力打禾湧
可惜事與願違

可愛個價會唔會谷底
反正邊隊簽都唔會夠勇打

阿叔Me同老細GM有D交情
有矛VIP做牙

屌咩cousin

勇d 軍醫咁勁
應該搞得掂....

咪雪硬佢
呢年全世界都係一齊練新仔啫

仲打乜鬼
直接比個冠勇算啦
再唔係改制 final 係勇vs 票選東西岸all stars 算

表弟acl...

Kawhi個傷一早好返哂

一定表弟
Kawhi只係拉傷同

就算大傷
之前 Pelicans 佢地講緊嘅1+1係 20-25M 呢個 range

咁點解馬刺唔R 個新仔 返黎一齊練

五星戰隊

我湖勇奪summer league champ就收貨了

真定假呀 連個底線都大upgrade點玩

係Achilles

Kawhi 傷完啦
同埋唔算重傷
只係要時間休息

要叫占士一齊打先有機

其實有無cousins都無乜邊隊夠打，所以我覺得無乜影響，反而湖再唔追，真係靠依家班人同占士打波會想笑

其實我又唔係太睇好契弟去湧
牌面係靚
但契弟成日企係3分線
籃板輸撚到pk啦

梳 我grayson allen會戰勝歸來

Diu 係啵 自膠

No
係rupture tendon achillis

上年先champ完

至少減低左其他隊租佢做一年 rental 嘅 interest

5條友企係個外線射撚死

其實點改好，已經有cap限制

不過我覺得塞都仲有機既

我睇有西3-5

湧唔係太陽
人地有防架

但表弟個傷咁嚴重

好番都好大機會番唔去以前個level

不了

想睇25pick 個個
據聞好準咁？

2018-2019NBA 已經完季 多謝大家過去一年既支持

我屌你老母垃圾表弟

湧: 在座各位都係垃圾

得一半都夠屈啦

歷史得Wilkins打緊起

530萬去勇士，我屌你老母咩

但點都唔係5.3 m 啦

我湧賭咁大？
表弟收咧就係咁先

打條撚咩
又降薪又抱團

以後得2隊fans
宇宙湧 與 另外29隊

果時報導 Cousins 嘅 injury recovery time 同 FA 內線 market 完全無得比
好似 Randle 都要拎 MLE，Capela 比火箭咁樣壓價
睇下之後會唔會有新聞講其他隊出咩 offer

一年約5.3m賭條撚咩

玩條毛

有幾撚大呀？530萬跌都跌撚左啦

Rondo去猢即時變得好小事

新1V29
但今次係冇得打

你地爭吾皇爭pg
禾湧輕輕鬆鬆一個簽約收晒你皮
華大哥可以安心留湧

呢個真 deng 份約
一年都夠簽3個

勇士冇蝕架喎

嘩 5.3m賭咁大 係我就唔博啦

打到10+8都夠做

依個年代，內線有呼吸都千萬年薪，表弟除非得返10+5數據，唔係市價點止5.3m

一年5.3M都叫賭?

衝74-8

新一季睇d league

屌

我恭喜定湧士三連冠名叔三連FMVP

老表

82-0史上最強

咁猴會去邊呢依家

係時候去學下點睇足球

屌你老母cousins

老底去湧

底薪入湧打bench

明星版戇鳩台仔

跟

其實係學皇馬，一年一星

去湧啦 都要多個底既

屌咩事
咁樣三連法 真心冇mood睇
直頭同29隊趕客

要反表弟了，依啲擺到明癡冠

而家d news 頭版已經無左lbj

直接搵湧同湖打7場4勝 贏左頒獎 等2019

其實表弟都揀得岩

揀都揀隊勁既幫自己操返起摶大約
又有戒子

睇玩具真笑死人

留言區很精彩

on9表弟 直接頒獎啦

點至操起
直接打飛機添

老表，屌

花式起機

Rondo都9M

CP3 :我屌你老母

仲有d咩free agent呀
Welcome to the Bandwagon

Hayward醒目一早走左
不過黎爭亞軍

全部easy play
都好過去弱隊自己打曬
愈打愈沉

AD其實有冇諗住走

一訓醒啲隊友冇哂

做藝人咁小家

Randle 係佢說服簽 Pelicans

又變返朋友隊 會唔會崩潰

AD 份約依家睇番其實好細

好撚on9 契弟都算係性情中人，果陣都覺得佢係難得有骨氣ge星 屌你老味30未夠拎底薪痴冠真係

nop賣ad 去塞啦

安爺爺出手搶啦

之前仲幻想火箭有得同勇打
依家

追逐單季82 勝

AD 似 KG
除非球隊想
否則唔覺得佢會走

等睇老表撚爆capela

今次真係 death lineup

本來無一物

ryo蛇

好撚慘

表弟個ig 精彩

cp點降薪都無用

Kawhi個時刺撚都咁諗 最後？
有價好放

呢個咪之前話睇落雨測地震個地質系藝人

反口趕cp3走啦 仲嘥D咁既錢

算啦 依家係29隊都無得打

原來名叔減人工令到佢哋簽到表弟

話唔定夾唔到自爆呢

其實咁搞對nba傷害都幾大

唔好拉住我

冇所謂啦

有kerr真係定啲黎
你俾brown教都唔會死得去邊

可愛想走都係因為馬刺唔尊重佢啫
本來可以避免
馬刺衰自己與人無尤啦

正式反表弟

5.3M老底 夾唔到最多咪雪
湧真係冇咩損失

對老表好撚失望

加二百幾萬就由MCGEE UPGRADE變左表弟

明明未傷前仲好有骨氣
而家要做259條𡃁

咁撚樣嘅陣搵隻狗教都冠啦

夾唔到咪單獨訓練
夾到 火箭個套無限換防=中出

夾唔到罰佢坐一年都無蝕

收皮啦 佢肯定有戒子 po一定横掃火災報仇

隨時底薪簽埋猴，唔爭在叫埋IT9

原本都好關心
依家邊個轉咩隊都無所謂
湧打撚哂佢啦

今鋪真係我媽媽教都拎冠

98-0

佢ig有咩睇

唔知 Capela 點算

留言

起碼其他隊冇得用

以表弟性格

點會肯5.3M

真係奇怪

湖人都唔開約 可能壓到得返10M

做乜無啦啦攻擊禾

唔駛你講我都知

比259更低賤嘅生物出現啦

今年轉會窗已經完左 明年見

波波 借 LMA同可愛黎火箭一年OK?
順手借埋個輪換時間MDA個腦
同區光榮

下季到可愛去湧士

俾埋波波你deal唔deal

IT9 防守黑洞 不了

kawhi去邊都唔care了

Nba停擺1年

借比垃圾塞先Ok?
話晒一場舊同事

送埋畀勇士啦

冇可能 低過20m佢肯定簽一年qo就算 等下年大把隊都有空間

話唔定依家會，湖零內線

我屌你老母Adam Sliver

kawhi去塞 都有final打 好過lbj

傷阿基利斯腱 唔係一般既傷

見Kobe 傷完 dup得幾快

1月復出既表弟 打三個半月 無爆發力 無加速力 仲要時間同勇夾默契

我又唔覺屈得幾多

表弟傷左 要2月先出得 留隊冇乜用 你要知燒鵝常規賽好重要 唔似勇大把時間比表弟養傷
依家平簽Randle仲好 randle同ad應該好夾

俾埋禿頭同意粉巧唔巧

毒撚俠都要咗dj 冇隊有cap開offer比佢

Okc 老闆心諗緊咩呢

表弟終於摸到po地板

仲摸地板 戒子都有啦

deal 雙教練

比成億 乜撚都無

所以咪留一年火箭 下年再搏大約

你話佢個價千五萬都叫合理
依家真係好無恥

一陣好似Casspi咁Waive

LBJ 頭版完一日，就俾五星勇洗版lu

我當廢到變有射程既Daj都夠屈吓話?

NBA搞到今時今日咁就係因為嗰4m

有幾無恥

其實表弟咁低人工都去 比起話痴冠 我覺得佢傷嘅程度真係唔簡單

抵撚死

下個係邊個？？

okc俾咁多稅幫湧練波

死勇狗5個當打巨頭

基石 我要入紙去湧

唔會啦 表弟防守一向算差又hea

可愛

勇好似有畀戒指佢喎

你當fmvp係咩？

OKC老闆吹啊

佢個傷係好過風險
但湧係用0蚊搏1億咁滯
即係去賭場用泥碼就賭左間賭場番黎咁

AV都有啦 佢點會無

所以湧肯5m接佢真係皇恩浩蕩雪中送炭
其他隊一定比唔起5m接表弟

RUDY GAY 都10M年啦........

5m咁撚無恥
今年又唔洗睇

依加我支持雪鳩可愛tank一年算 大家下年見

表弟on99

有戒指無PO

呢個真
佢咁傷底薪都未必有人要

世界變了樣......你我變了樣

希望塞下年打爆湧

MARC 有機會,兩年後

Marc做第7人

一年得啦 之前佢跳出 又可以底薪

之後

娜G以後勇迷了

仆你個臭街 我睇湖人打劫都好撚過睇五星戰隊

其實唔怪得表弟
佢未傷話哂都叫做第一中鋒 都未打過po
上年最有機都大傷
人地依家直接同你講「我地比唔起咩錢 但係就包隻戒指」
我諗係佢既情況下成個nba都冇乜邊個會拒絕

下季睇我dirk 當直同dsj算 其他wfc

2個MVP+1個FMVP+1個DPOY+1頂級3D+第一中峰

支持猴返潮人

東岸爽YY

IT狗 IS coming

全部垃圾

仲返潮人去湧士痴啦

全盟球員底薪加盟

我皇頭場傷出唔打一年算啦
西岸惡過閪

勇有老表唔撚要猴啦

[Haynes] ESPN Sources: DeMarcus Cousins had narrowed his choices down to Golden State and Boston.

去 Celtics 好睇 wo

得啦 湧狗

呢個 move 真係針住火箭
打得返7成水準火箭連小球都唔洗玩

打多個後備C都要既

好撚失望

正式宣佈NBA變CBA
California Basketball Association

又轉風向？姐係未簽？

冇骨氣

had

史上最強戰隊
今次連植物人都可以休克拎champ

入左紙未

我話唔要就唔要

已過湧.... 已經大局已定...
湧士皇朝 千秋萬載 一統江湖

以後D賽事剩係播西岸(太平洋分組)算啦.........

入紙反勇

咁玩法 我完全睇唔到湧有blow up嘅一日

迷勇啦柒頭

WNBA League Pass 17USD
有無手足轉睇

淨睇湧打柒人

收皮啦259

好波 我已經唔想睇了

字母

2k封面魔咒

2k rubbish

CP3就醒

袋錢最實際

小牛正義之師要出場了

準備黎禾獨

之前都有C. Parker 同 Becky 可以J 下..

而家有乜女?

得占士有機會殺勇

真

減人工打西決?不了

輸少廿分當贏

日日搭巴士都見到前面個巴打睇緊

冇錯 係一個好明智既決定

上面班on9... 而家係口頭承諾咋

不過呢個世界上係得一個人反過口

睇佢地上下籃算

佢班友想殺湧會唔會高難度左少少

當你頂到kd

其他四個位呢？

支持老表反口

其實唔只dj 之前都有人反過口

迷東岸隊真係幸福

Boozer?
定JKidd

有齊PG可愛先有機

2004 lakers

今年冠軍鷹隊

要表弟真係變殘廢先有機

真

想g一眉宜家諗緊咩
一夜間2個中鋒都走咗

佢殘左都係上年湧咋

imaging wearing your boy's jersey in the all-star game for him to turn around take a 20m paycut, and chase a ring.

不要哭
你還有新廢鳩

一眉recruit randle
應該唔會走

契弟籃球

人當佢兄弟
佢當人契弟
契弟籃球2.0

應該係勇留咗個位比佢

[Feldman] All-NBA selections in last four years: Current Eastern Conference players: 12 Current Warriors: 13

真係有機咩

今日先係真正嘅大和解日

我潮又點解會放走佢

屌....

Updated 2018-19 NBA Championship odds:

Warriors -175
Celtics +650
Lakers +750
Rockets +850
76ers +1200
Field +2000

反勇大軍只差湖人fans

NBA低賤排名
1.契弟
2.259
3LBJ

又係 Draymond recruit 返黎

我有埋戒指好平呀
想要打呢個電話

原本表弟最多都係傳湖/巫 多數留隊
邊有可能諗到有程咬金 仲要係湧 仲要5M

我身為勇士fans都反勇

想拎冠軍都唔俾
好心啦
痴勁人拎冠係人都想架啦
屌組隊果班小朋友真係白撚痴
運動員唔係求名就係求利架啦
又唔見你地屌皇馬曼城拜仁

The last team to be able to put five players on the floor who were All-Stars in the previous season? Boston in 1975-76, according to @EliasSports

湧為咗25放走佢嘅話會係笑話

覺唔覺得學友吹大左

點解潮會咁低 入到2輪都偷笑啦

咁點解要有salary cap

一定唔會

又唔可以怪勇⋯人地肯收5M時我都要承擔佢2月先出得、佢又發脾氣鬧不和呢啲風險⋯

okc係咪簽咗noel幫龜龜做pick

唔覺

有咩撚野風險
你只係冇左mcgee咋播